薯片選到代表香港正式投降

好多人平身都反共反689都轉向, 寧願要穩定地俾中共統治
本土獨立勢力只會慢慢消滅

林鄭選到, 香港又咪一樣投降

所以支持胡官

樓豬係港豬，你都冇票

689暴政路線vs溫水煮蛙路線
雖然結局都係死但後者大鑊啲

當年689民望都唔弱架

以為林鄭選到香港人就起義反抗？
唔好天真啦，邊個選到香港人都係一樣咁過

香港點都係咁

點樣後者大獲啲呀
鳩到呢

邊個選到都係香港已死

唔好講咁多 , 我剩係想快啲一國一制

看得自己那麼高,睇下3義士判監後港豬既回應啦

當所有人都知道香港人一定唔會反抗時，溫水煮蛙遠比暴力施政輕鬆，點解唔揀前者。但我寧願焦土，全香港人一齊中伏，睇住班所謂中產藍絲一齊死最開心

你覺得呢？
林鄭起碼有堆人屌鳩佢
曾俊華？你屌鳩佢比班黃絲群起鬧返轉頭，成堆人對曾俊華充滿幻想，明知佢推23條仲幫佢諗哂藉口打哂飛機咁。到時真係推23條又好，變香港市又好，班人仲歌舞昇平，覺得曾俊華會有商有量
就算到時會屌曾俊華，泛民同班黃絲未選前明知佢推23條仲撐佢，到真係推，佢地有資格反對咩？
有人可能覺得邊個做香港人都係咁撚樣但起碼我見到689管治下好多人都唔再政治冷感，有雨革發生，有本土派出現。曾俊華做？

爭咩呀 撈埋一齊做..

比d掙扎

仲嚟焦土

溫水煮蛙分分鐘班仆街中咗伏仲不自知

林病上台搞廿三
傾都唔使傾 佔中都照立

選邊個出來都唔會有改變

關你撚事咩，你又無票

正想咁講

太陽照常昇起

689你屌足佢4年，佢有無落台有無改善？
無民選出特首=無籌碼，邊有得講投唔投降？

又冇新聞link，得個講字
死去政事台開post啦撚樣

攬炒

3.3 失業率
會有咩改變

學老美去到5先講啦

曾俊華做會傾又點？立咗法最終解釋權喺人大到，鐘意點僭建都得
不如攬炒

為咩

邊個選到香港都係玩撚完架啦
我過左上年立法會選舉已經對香港徹底絕望

人無恥便無敵，有咁易香港就好快獨立到啦
最起碼暴政之下會有更多人醒
唔係689，以前邊有咁多「黃絲」出現？

成日話焦土 好喇 焦左四年喇 有咩分別？

最弊大部份所謂醒都係諗移民
深圳騰籠換鳥果陣都叫養到班原居民發過豬頭
香港

中國人唔當你中國人
英國更加唔洗講

懲罰港豬 , 抗爭個陣啲港豬就落井下石罵人搞事 , 咁不如大家攬炒

懷疑班焦土撚一係5毛一係就on9
焦土個前題起碼人要識對抗
仆你個街宜家香港人撚會對抗咩
咁對中央根本就係一個好時機推23條

認真睇完我都灰咗
不過本土派同勇武抗爭嘅思想係雨革後出現，唔係因為暴政，會有咁多人願意出嚟反抗？
雖然仆街港豬未來應該仲係大多數但醒得幾多得幾多

咪一樣要返工

我就覺得而家已經夠焦啦但好多人仲覺得冇事仲未係焦土喎

冇得返工香港人會暴動㗎

總有一堆移唔到/唔捨得睇住香港仆街嘅人嘅

醒左又可以點
我有時寧願自己乜都唔知做隻港豬好過依家日日望住個痴撚線嘅香港

好多人信曾俊華咖

林病選既話你又有乜大計？
699在任時你又係邊？

品客必勝

鍵盤戰士死全家

儲定錢移民啦 過多30年 到時你就蚛蟈一部分架啦

林病中定薯片中其實根本無分別，呢兩個選中嘅點都奶共奶到傻，薯片只係形象工程做得好，班港豬見到就流晒口水當佢神咁拜。
胡官係香港唯一出路，但機會相當渺茫。

將來打WW3核戰真係

邊個做分別唔大，反正香港人已經被統戰